愛美麗嘗試改造韋碧克踢左閘

阿仙奴將在新季第一場對曼城，由於左閘位置缺人，艾馬利嘗試改造韋碧克踢左閘。

艾馬利說這位球星勝在踢法多樣化：「韋碧克可以踢很多位置，右翼、左翼、前鋒甚至左閘，他的表現都很好。無論踢哪一個位置，他的能力都可以幫助球隊。

佢踢前鋒勁好多wor

新楊格